想問吓邊度有啲煮食用嘅溫度計買？

唔要淘寶貨

上海街/amazon

街好多淘寶貨
一係買日本野囉
係咪要一支針嗰種

如果紅外線個隻都冇問題
同埋兩隻大概個價錢係幾多㗎？

紅外線見到幾百都有
淘寶貨針型幾十至百幾
試吓google 食物溫度計睇吓市場多數賣咩貨先
如果接受到中國製造就唔難搵

平時賣開整蛋糕果啲材料既鋪頭應該都會有

如果有就盡量諗住揀唔係MIC
不過麻煩你先

好
我搵日去睇吓

家品屋都有賣

AEON 12蚊店已有

日本城

家品店
百貨公司（永安、Aeon、一田、吉之島、CitySuper）

我遲啲去睇吓
thx